林鄭個大仔係咪賣臭豆腐

成嚿番薯咁

庇護工場手足

次子好似靚d

高大正常好多

英國讀書，漢奸

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞?

英國呀，英國呀!

班高官仔女好似都幾福薄

梁振英生咗個癲嘅女
張華峰死左個癲嘅女

仲有蔡若蓮死左個癲嘅仔

班高官應該好有經驗處理自己仔女橫屍街頭嘅負面情緒

英國呀，英國呀, 英國呀, 英國呀, 英國呀，英國呀! !

似老豆

中國有那麼好的教育，死也要仆去讀蕃書，做洋奴，滿口洋文

官員都是表裡不一說一套做一套,自己把家庭成員和財產轉移到海外人文生態環境好的國家,自己繼續留在這片生他養他的土地殘害奴役當地人民,不擇手段埋沒良知喪盡天良不理他人死活牟取暴利無所不用其極

得木咀可能形容

證明個大仔係佢親生囉

細仔就.....

英國呀，英國呀, 英國呀, 英國呀, 英國呀，英國呀! !

奠奶媽聽到英國劍橋真係流到成地水...

(；一_一)

幫個仔改名叫自私lol

英國呀，英國呀, 英國呀, 英國呀, 英國呀，英國呀! !

奠奶媽聽到英國劍橋真係流到成地水

好似hehe尼

成家都係賤種

英國真係好正(淋奠話)

大仔同佢老母好似樣

英國真係正呀!!!!! 我愛英國籍!!

(有個女人在家中扑野時大叫出來)

林鄭做奶奶的每日生活係點過？

幫英國主子食雪茄

大仔似足佢老母個閪樣

可能唔同爸B

問班高官： 英國正唔正?

沐猴而冠

I am angry again

先生之話正說中我肺腑之言
今國之大亂全因班賣港狗賊
借愛國名義實施暴政
他日名成利就則到外國定居
懶理暴政下百姓生死
於西方世界樂不思蜀
願此等奸賊必受天誅

同老公講
你日日比人屌老母

佢老味丫........

細仔就無相無圖

有英國藉多麼好，笑容也特別真誠

影到好似四個一齊恥笑香港人

幾時去賣埋鹹鴨蛋？